昆蟲學家請入，有冇人知呢隻係咩蟲

好型

綠蟲

似咩？佢個好似iron man d盔甲咁

Pish

叩頭蟲 捉起佢會叩頭

小心唔好比佢昆到

大青叩頭蟲